［求救］藍芽耳機好細聲

最近買咗Pioneer嘅SE-C8TW藍芽耳機
但係聽歌睇片都好細聲
以前嗰個藍芽耳機或者有線耳筒
聽歌嘅音量大約係3-4格
但係個Pioneer到較到差唔多9-10格
想知問題出咗係邊到？

電話入面個音量限制已經關閉咗

利申：電話係iPhone 8

真無線有D係細聲,推力細,但戴得唔好都有機會細聲,你試下換下其他SIZE耳膠